係勸都俾啲禮貌唔好下下又割又鬼好唔好？

其實前線手足有幾何得閒碌手機

唔係發晦氣，但要勸，就真係自己落場勸

上過前線就知，其實邊到得閒碌連登，係都睇咗telegram睇下消息先啦

一返到去上到嚟，又弱智，又割，又公安，又鬼，真係會睇到燥，睇到低落

其實前線等後面走，後面等前線走，係現場都可以等好耐架，又唔似得我地係屋企涼冷氣睇新聞知哂咩事

係唔割就真係唔割，好言相勸，係勸就落場勸，唔好屌人老母又話人係鬼跟住補句唔割就算

真真正正不割蓆好唔好？

不割蓆！

咩叫核彈都唔割？

咩叫錫春袋都唔割？

不割蓆

唔割呀！

岩岩9點幾 十點 成班人 冇gear 坐係到禁手機 吹水

唔撚割！

批評就話人割蓆
唔聽就話人係鬼

屌，咪撚黐線好嘛

講緊真係「前線手足」

致分化撚，割乜春蓆，170萬人出黎skip左唔計？

五毛點會同你客氣講野

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

前線手足好辛苦 要保護班食花生 留係到 唔知做咩既人

可能大家覺得唔理智，但「檢討」得唔得？唔好「割」得唔得？

搞散170萬人
豬隊友
撚樣

乜都出齊

不分化 不割席 鬼係捉唔哂

如果前線手足，等後面手足走，返嚟見到咁樣會有咩感受？

今日黎講幾可真係前線手足仲留係度，起碼我識得既都一早走哂

最大隻鬼，叫心中有鬼

唔割呀，無割呀，只係擔心
擔心乜都無做就比人拉，比人打
我情願十日腳巢皮都唔想一個手足比人拉呀

不割蓆 不分化 核爆都唔割

心中有鬼先係最大隻鬼

可以唔認同前線嘅做法 但唔好話人係鬼
講到現場前線冇腦要聽班冷氣軍師指指點點咁

認同，但一上嚟碌連登真係不堪入目

理性之言

自推

明白大家擔心/唔理解，但對前線手足俾啲禮貌好唔好？

我都係咁話
不過講真每人有唔同性格
有d手足係燥d
最緊要大家都明白會屌係因為想大家好
而我相信大家都明白

今日好波

又話放核彈都唔覺？留耐啲又割？想勸都唔係咁
割你老母塊臭閪皮

有咩咪檢討囉
割你老母

不割席

love you all

真真正正不割蓆！

勸都俾啲禮貌好唔好？

推！唔係話唔比批評 但係起碼語氣可以好少少 大家都係手足

勸還勸，割還割

因為今日都有人影到對家派鬼，當然都知暗鬼難防，但係睇住佢地唔走一陣比人扑濕送頭，就真係會語氣重咗。真係唔係割，點樣都唔割，但真係會好擔心架

真呀，又割又鬼，睇撚到燥

明白手足擔心，都係個句，勸還勸，唔撚俾割

勸就係勸，唔撚係割

唔撚俾割！

可以批評可以屌，唔撚俾割